阿狗一分鐘都頂唔到

主其他了

阿迷：一分鐘失波係咩感覺？

上場阿古路24秒入
阿狗算勁啦

好廢
班馬撚又潛曬水

狃卡素都反cup啦
1分鐘領先一球是最危險
牙記輕鬆

和了

？

真

?